唔好做散播謠言既幫凶 你咁樣做同殺人凶手一樣

唔多講
自己大個仔
識做架啦

大家都係有思考既香港人

岩聽就留言
話比在場朋友聽
佢地冇做錯到